
                      Película muy buena sobre todo si te quieres reir un rato pero pasa a la accion muy rapido, es todo demasiado directo i eso para algunas personas no es malo pero casi no cuenta nada de hístoria, solo lo importante y eso hace que sea mas dificil meterse en la película. es lo unico malo que tiene, lo demas es exelente tanto en efectos especiales como en el humor, la recomiendo a todo el mundo que lea este analisis
        
            